享受生活每一程，起身搭港鐵啦喂！！！

如果你想參與迫爆港鐵行動，請務必穿著整齊上班衣服，千祈唔好著黑衫。

流水社運的精髓就是無名無姓，無可辨認。

著上班衣服，買一張單程票，來回坐上列車，例如你想堵九龍塘站，便不斷來回石峽尾站及樂富站，迫爆車箱，唔駛犯法，嘆住冷氣抗爭。金鐘，荔景，北角係同一做法。

總之，大家盡早出門口，可以就六點，唔得就七點。

流水社運，眾志成城。
光復香港，時代革命。

推

光復香港，時代革命

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

認同 推上熱門

係時間起身搭港鐵

起身喇喂，令更多人被動罷工

再推

我冇得請假, 射波都唔得
所以我求巴打絲打......

你地快d塞得唔得呀?
我要被迫罷工, 靠哂你地啦

塞埋輕鐵唔該！